\documentclass[12pt,a4paper]{scrartcl}
\usepackage[CP1251]{inputenc}
\usepackage[english, russian]{babel}
\usepackage{ indentfirst }
\begin{document}
\begin{center}

   \textbf {\Large Статистическое исследование эмпирической совокупности частоты электрических сигналов, регистрируемых от сети пересчетным прибором.}\\



\vspace{30pt}



\textit{\textbf{\LARGE\ttfamily{Качанов Владимир Владимирович}}}\\



\vspace{30pt}



\textit{\large Cтудент факультета прикладной математики Московского физико-технического института.}\end{center}



\vspace{35pt}

\begin{center}

\large{Порядок выполнения работы}

\end{center}

\begin{flushleft}

\underline{Первое задание}

1. Сдать преподавателю зачет по теории работы,



2. Получить допуск к выполнению эксперимента.

\underline{Второе задание}

1. Ознакомиться с инструкцией работы пересчетного прибора.



2. Получить статистическую совокупность вариант частоты

электрических сигналов за время 10 секунд. Объем совокупности N = 100.



3. Провести обсчет полученных результатов с помощью программы

Excel. Для этого занести в Excel данные и построить таблицу



1. Провести

группировку полученной статистической совокупности от меньшего к

большему, найти max x и min x , определить DX , выбрать число интервалов К,

найти ширину интервала Dх, определить границы интервала. Определить

отклонения вариант от среднего значения, квадраты этих отклонений, их

кубы и четвертые степени. Рассчитать x -среднее по всем значениям, S -

среднее квадратичное, доверительный интервал д Dx , используя

коэффициент Стьюдента, асимметрию и эксцесс. Сделать вывод о

принадлежности экспериментального распределения к нормальному.



\sf{Дальнейшая часть работы будет проходить в виде исследования функции, 

а так же - нахождения полной производной.}

\end{flushleft}



Отсюда следует

 \[
 y =(((x+1)-x^{2}
)+\frac{1}{\ln(x+3)}
(1/\ln(x+3)))\]
Отсюда следует

 \[
 y =((x+1)-x^{2}
)\]
Данное выражение можно перепсать в виде

 \[
 y =(x+1)\]
Данное выражение можно перепсать в виде

 \[
 y =x^{2}
\]
Отсюда следует

 \[
 y =(x+1)\]
Данное выражение можно перепсать в виде

 \[
 y =x^{2}
\]
Легко видеть что

 \[
 y =\frac{1}{\ln(x+3)}
(1/\ln(x+3))\]
Легко видеть что

 \[
 y =(x+3)\]
Данное выражение можно перепсать в виде

 \[
 y =(x+3)\]
Таким Образом имеем

 \[
 y =((x+1)-x^{2}
)\]
Отсюда следует

 \[
 y =(x+1)\]
Отсюда следует

 \[
 y =x^{2}
\]
Очевидно:

 \[
 y =(x+1)\]
Заметим

 \[
 y =x^{2}
\]
Очевидно:

 \[
 y =\frac{1}{\ln(x+3)}
(1/\ln(x+3))\]
Отсюда следует

 \[
 y =(x+3)\]
Очевидно:

 \[
 y =(x+3)\]
Таким Образом имеем

 \[
 y =(((1+0)-(x*2)^{1.0010}
)+\frac{((0*\ln)-(\frac{(1+0)}{(x+3)}
((1+0)/(x+3))*1))}{(\ln*\ln)}
(((0*\ln)-(\frac{(1+0)}{(x+3)}
((1+0)/(x+3))*1))/(\ln*\ln)))\]
Заметим

 \[
 y =((1+0)-(x*2)^{1.0010}
)\]
Легко видеть что

 \[
 y =1\]
Заметим

 \[
 y =(x*2)\]
Легко видеть что

 \[
 y =(x*2)\]
Таким Образом имеем

 \[
 y =\frac{((0*\ln)-(\frac{(1+0)}{(x+3)}
((1+0)/(x+3))*1))}{(\ln*\ln)}
(((0*\ln)-(\frac{(1+0)}{(x+3)}
((1+0)/(x+3))*1))/(\ln*\ln))\]
Заметим

 \[
 y =((0*\ln)-(\frac{(1+0)}{(x+3)}
((1+0)/(x+3))*1))\]
Данное выражение можно перепсать в виде

 \[
 y =0\]
Данное выражение можно перепсать в виде

 \[
 y =\frac{(1+0)}{(x+3)}
((1+0)/(x+3))\]
Заметим

 \[
 y =1\]
Таким Образом имеем

 \[
 y =(x+3)\]
Таким Образом имеем

 \[
 y =(x+3)\]
Отсюда следует

 \[
 y =\frac{1}{(x+3)}
(1/(x+3))\]
Отсюда следует

 \[
 y =(x+3)\]
Легко видеть что

 \[
 y =(x+3)\]
Отсюда следует

 \[
 y =(\ln*\ln)\]
Легко видеть что

 \[
 y =(0-\frac{1}{(x+3)}
(1/(x+3)))\]
Заметим

 \[
 y =\frac{1}{(x+3)}
(1/(x+3))\]
Данное выражение можно перепсать в виде

 \[
 y =(x+3)\]
Отсюда следует

 \[
 y =(x+3)\]
Очевидно:

 \[
 y =\frac{1}{(x+3)}
(1/(x+3))\]
Очевидно:

 \[
 y =(x+3)\]
Легко видеть что

 \[
 y =(x+3)\]
Отсюда следует

 \[
 y =(\ln*\ln)\]
Заметим

 \[
 y =(1-(x*2))\]
Таким Образом имеем

 \[
 y =(x*2)\]
Заметим

 \[
 y =(x*2)\]
Заметим

 \[
 y =\frac{(0-\frac{1}{(x+3)}
(1/(x+3)))}{(\ln*\ln)}
((0-\frac{1}{(x+3)}
(1/(x+3)))/(\ln*\ln))\]
Таким Образом имеем

 \[
 y =(0-\frac{1}{(x+3)}
(1/(x+3)))\]
Заметим

 \[
 y =\frac{1}{(x+3)}
(1/(x+3))\]
Очевидно:

 \[
 y =(x+3)\]
Отсюда следует

 \[
 y =(x+3)\]
Данное выражение можно перепсать в виде

 \[
 y =\frac{1}{(x+3)}
(1/(x+3))\]
Отсюда следует

 \[
 y =(x+3)\]
Таким Образом имеем

 \[
 y =(x+3)\]
Данное выражение можно перепсать в виде

 \[
 y =(\ln*\ln)\]
Заметим

 \[
 y =(0-\frac{1}{(x+3)}
(1/(x+3)))\]
Заметим

 \[
 y =\frac{1}{(x+3)}
(1/(x+3))\]
Очевидно:

 \[
 y =(x+3)\]
Отсюда следует

 \[
 y =(x+3)\]
Заметим

 \[
 y =\frac{1}{(x+3)}
(1/(x+3))\]
Очевидно:

 \[
 y =(x+3)\]
Данное выражение можно перепсать в виде

 \[
 y =(x+3)\]
Данное выражение можно перепсать в виде

 \[
 y =(\ln*\ln)\]
Отсюда следует

 \[
 y =((1-(x*2))+\frac{(0-\frac{1}{(x+3)}
(1/(x+3)))}{(\ln*\ln)}
((0-\frac{1}{(x+3)}
(1/(x+3)))/(\ln*\ln)))\]
Таким Образом имеем

 \[
 y =(1-(x*2))\]
Легко видеть что

 \[
 y =(x*2)\]
Легко видеть что

 \[
 y =(x*2)\]
Данное выражение можно перепсать в виде

 \[
 y =\frac{(0-\frac{1}{(x+3)}
(1/(x+3)))}{(\ln*\ln)}
((0-\frac{1}{(x+3)}
(1/(x+3)))/(\ln*\ln))\]
Данное выражение можно перепсать в виде

 \[
 y =(0-\frac{1}{(x+3)}
(1/(x+3)))\]
Таким Образом имеем

 \[
 y =\frac{1}{(x+3)}
(1/(x+3))\]
Данное выражение можно перепсать в виде

 \[
 y =(x+3)\]
Данное выражение можно перепсать в виде

 \[
 y =(x+3)\]
Таким Образом имеем

 \[
 y =\frac{1}{(x+3)}
(1/(x+3))\]
Заметим

 \[
 y =(x+3)\]
Таким Образом имеем

 \[
 y =(x+3)\]
Заметим

 \[
 y =(\ln*\ln)\]
Данное выражение можно перепсать в виде

 \[
 y =(0-\frac{1}{(x+3)}
(1/(x+3)))\]
Таким Образом имеем

 \[
 y =\frac{1}{(x+3)}
(1/(x+3))\]
Легко видеть что

 \[
 y =(x+3)\]
Заметим

 \[
 y =(x+3)\]
Заметим

 \[
 y =\frac{1}{(x+3)}
(1/(x+3))\]
Таким Образом имеем

 \[
 y =(x+3)\]
Заметим

 \[
 y =(x+3)\]
Отсюда следует

 \[
 y =(\ln*\ln)\]
Легко видеть что

 \[
 y =(1-(x*2))\]
Данное выражение можно перепсать в виде

 \[
 y =(x*2)\]
Легко видеть что

 \[
 y =(x*2)\]
Таким Образом имеем

 \[
 y =\frac{(0-\frac{1}{(x+3)}
(1/(x+3)))}{(\ln*\ln)}
((0-\frac{1}{(x+3)}
(1/(x+3)))/(\ln*\ln))\]
Данное выражение можно перепсать в виде

 \[
 y =(0-\frac{1}{(x+3)}
(1/(x+3)))\]
Таким Образом имеем

 \[
 y =\frac{1}{(x+3)}
(1/(x+3))\]
Отсюда следует

 \[
 y =(x+3)\]
Данное выражение можно перепсать в виде

 \[
 y =(x+3)\]
Легко видеть что

 \[
 y =\frac{1}{(x+3)}
(1/(x+3))\]
Заметим

 \[
 y =(x+3)\]
Таким Образом имеем

 \[
 y =(x+3)\]
Очевидно:

 \[
 y =(\ln*\ln)\]
Отсюда следует

 \[
 y =(0-\frac{1}{(x+3)}
(1/(x+3)))\]
Данное выражение можно перепсать в виде

 \[
 y =\frac{1}{(x+3)}
(1/(x+3))\]
Таким Образом имеем

 \[
 y =(x+3)\]
Легко видеть что

 \[
 y =(x+3)\]
Заметим

 \[
 y =\frac{1}{(x+3)}
(1/(x+3))\]
Отсюда следует

 \[
 y =(x+3)\]
Заметим

 \[
 y =(x+3)\]
Отсюда следует

 \[
 y =(\ln*\ln)\]

\end{document}